[橙mon]巴絲們點睇f.lux呢個app是否護眼?

橙色mon是否護眼d?

自身經驗好似用橙mon對耐都唔會眼澀咁

用內置night light/night shift可以裝少樣野